林早洩真係好撚肉酸

頭個一兩日態度仲強硬到仆街，上蘋果話自己屹立不倒喎，睇死班高登仔無左高登唔得？依家過左成個禮拜覺得唔對路先黎扮死狗，咁撚大個人醜字識寫未呀！ 之前幾單大獲野亂鳩咁bam人，比巴打屌左咁多獲都唔識改，到巴打真係走先求人返去，好撚心你柒少陣啦！ 咁多位lin登巴打，仲返去真係同港豬無分別，希望大家繼續做旺lin登 利申：自發性打手，極度唔撚滿意林早洩當我地狗咁撚

一開始唔亂鳩bam人，拿拿聲扮死狗或者無事

而家佢啲行為同冇人同佢玩既小學雞一撚樣

一開始話停hkg+ 幾撚多巴打開post屌，一句回應都無，依家見勢色唔對先扮死狗，幾廿歲人，一係就你無撚腦，一係就當我地無撚腦

貼切！！！

我覺得就算返去，都千奇唔好開post留言，純粹睇下個壇幾折墮好喇

推比更多人去知道來龍去脈

岩

唔知點解覺得佢跪低好撚好笑

想像到佢淆撚晒底個樣

有lihkg, 不了

一開始巴打們屌鳩佢bam hkg+,唔回應，睇死我地得個屌字，之後1125大量巴打轉會，呢一個月期間完全無upgrade 過個垃圾app同m版。 再之後接受訪問表示屹立不倒。 1126瘋狂bam鳩所有直接及間接提及lihkg之巴打，又bam鳩埋直斥其非嘅人。 及後開始淆底，係m版加上眾多功能。 直到今日過左成個禮拜先跪低扮死狗博同情，人唔笑狗都吠

今時今日見啲人走先話與時並進，我屌

今日笑話

佢唔亂咁Bam人嘅話我都可能會返去
始終係個邊有深刻感情
但今次真係抵撚你死呀林早洩 比錢比埋女我都唔返去

支持
大家唔好善忘

佢依招幾高 十足689寫網誌口口聲聲家是香港咁

低死

推